{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060418",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54296&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항더클래식레드"
    },
    "text": "ザ·クラシックレッドペンションはフィトンチッドインテリアと清潔な寝具を提供しているので、ゆっくり寛ぐことができます。ヒーリングプレイスでコーヒーを飲みながら、東海岸の夕日を鑑賞することができます。周辺にある日の出広場とフンファンガンイ海水浴場、浦項市外バスターミナルまで車で行けます。入室時間は4時から、退室時間は11時以前と決まっています。客室内では一部調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ビームプロジェクターがあるカフェで快適な時間を過ごすことができますし、バーベキューグリルをレンタルすることができます。 最大人数を超えると入室できませんし、ペットの立ち入りや保護者を同伴していない未成年者の利用はお断りしております。画像と実際の客室は異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。 火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して出してください。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "クラシックレッドペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "フィトンチッドインテリアと清潔な寝具を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションで何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "東海岸の夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションの周辺にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "日の出広場とフンファンガンイ海水浴場、浦項市外バスターミナルが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時から、退室時間は11時以前です。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションの客室で何を調理することができますか？",
            "answer": "一部調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションのカフェではどのようなことができますか？",
            "answer": "ビームプロジェクターで快適な時間を過ごすことができますし、バーベキューグリルをレンタルすることができます。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションではペットの利用や未成年者の利用はできますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りや保護者を同伴していない未成年者の利用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションの客室は実際の画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションではどのような責任が利用者にあるのですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して出してください。"
        },
        {
            "question": "クラシックレッドペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 553
    }
}